【心怡BB】以 前 警 訊 女 主 持 拍 擋 余 心 怡 b b 真 係 好 撚 正 囉

但打後嗰啲太木獨,都唔得斯文可愛

最尾呢個重好樣衰㖭

負皮畀最尾

我個人覺得暫時佢最好 無咁木獨

樓豬又發功
連警訊仔仔都唔放過
下面正啲

驚犬，不了